梁振英：大家係咪唔再抗爭 連黃色經濟圈都唔提

黃色餐廳銅鑼灣渣哥倒閉了。是不是因為罷用東江水，要用法國礦泉水洗碗洗碟，成本太高？說實在的，這陣子連蘋果日報也很少報道黃色經濟圈了。激情過後，兩手空空。

梁振英今日正常呼吸唔通係新聞嚟

銅鑼灣間渣哥尋日見要排隊

渣哥藍定黃？

果然係港獨之父，借d易提醒大家要重視返抗爭同黃色經濟圈

洗乜提 一早已經融入生活

唔通吉野家、元氣、富臨執粒就係藍屍熱情不再？

仲提醒連燈仔要和解，當返渣家軍係黃

利申：一路覺得光榮啲嘢食算ok嘅

渣狗係紅wor

六四屠殺真相我只信梁振英

佢賴以上位發達嘅Survey係咪鬼佬嘢？？？

乜 渣ga軍 黃既咩?

提只會比人搞

渣哥黑色喎

港毒之父